財經及庫務局星期五開記招講派錢

代朋友post

建制幫區議會準備積極爭取派錢

屌 乞衣咩 幾千蚊就想收買人心

推

到時就成功爭取

收你幾千蚊
想買一生自由？

錢照收，行動繼續

有政府做幕後金主, 如虎添翼

我地有交稅架，而家只係拎返自己應得既